點睇吳若希又大肚

本身分手變生仔結婚 日日畀連登仔話佢唔配個男既依家燈到又大肚

想分身家 佢真係好命 搵到個有錢傻仔埋單 仔都生兩件 無得走雞

玩中出

係公眾屌老公冇用
但山埋房門俾佢老公中出大肚洩憤

我老公唔打飛機㗎

又話打飛機都唔肯
又中出

都娶咗返嚟唔通繼續打飛機咩
其實我又覺得佢唔係醜嘅，都係普通唔錯果類

當自己係播種機器？

咁結咗婚 大肚有咩問題？ 點都好過阿嬌

雞

幾靚女
係連燈仔唔識貨

咁閪醜又無身材

何生咁勁既

有咩特別，有人射精入佢度就有機會大肚㗎啦

做過夜場，對男人好多手段

因為......唔使講到出面啦

我有女屌都唔駛打

Keywords: Curry Ng

邊度睇到佢又大肚？

因為造愛簡單過愛好多

成個呀嬸咁